有時真係唔知到底同你講唔講得笑

想開下玩笑都可以發哂火咩料

唔好笑都唔洗發火丫嘛

係咪好撚好笑先？
可能係你唔撚好笑，又以為自己好撚好笑。
所以嬲撚左你

唔撚好笑最多咪唔笑洗唔洗發嬲先

巴打，好撚多人係甘架啦。
你咪接受甘樣既人囉，再唔係咪唔好踩親佢條尾

住埋一齊，講下笑都唔得咁好撚悶啫

我都鍾意屁馬

尼馬呀 尼呀

講左咩

講出黎有d尷尬

咁你都係訓啦7頭

好啦 早抖

巴打 不如下次你講笑前 自己對住塊鏡講一次先 如果鏡入面個自己唔笑就唔好講喇

屌 我明
講錯一句野話嬲就嬲
仲要唔知邊句激嬲佢 下下都要估

已經唔係第一次。由佢嬲算數

你廢

你攞啲唔應該講笑嘅野嚟講笑 咪抵屌囉
仲以為自己好撚好笑